[3/2]天文台下周二三有雷雨+除夕初一料溫暖

今日會雷雨？
天文台估天氣真易做

天文台死全家，根本就無左預測天氣呢個功能。佢而家係實時報天氣。係古代打仗，如果報錯天氣係要死。

古時打仗要切腹添

向上望自己估都準撚過天文台

雨？邊撚道有雨呀？

估下今日落唔落雨

落雨當你贏 唔洗雷

出太陽添而家

垃圾天文台

廢物台

頭先天水圍落狗屎wo

燈到

尋晚好撚大雨

對上一次落雨係幾時？

好似成幾個月咁

啲雨係遲，但都早過流浮山刀手

樓主？